美斯恐眼部傷口感染+鼻樑骨裂！呼吸曾出現困難

在與曼聯的比賽中，美斯（L.Messi）上半場面部受傷血流不止，雖然他堅持打滿了全場，但據西班牙媒體的報導，美斯依然有鼻子骨裂的風險。

上半場29分鐘，美斯背身接高空球，史摩寧（C.Smalling）從側後方躍起爭搶撞到了美斯，手肘也擊中了美斯的面部。美斯隨即倒地，鼻流血，眼瞼部位也有血滲出。不過在經過短暫的清理後，美斯回到了場上，並且踢完了比賽。

但美斯還沒有完全排除風險。根據《世界體育報》和《阿斯報》的報導，美斯有可能在比賽中帶著骨裂的傷勢在踢，而鼻部明顯的腫脹會讓他呼吸困難，不得不用嘴巴呼吸。此外眼部的傷口也對他的視線有所幹擾。

基比電台透露，美斯的眼部傷口有可能已經感染，而鼻中隔也有骨裂的可能。具體情況要等待隊醫進行詳細檢查。

不過對於美斯的傷勢，西媒保持樂觀，認為美斯最多就是在週六與韋斯卡的比賽中無法出場，而在下週與曼聯的次回合比賽前，他就能完全康復。

史魔寧打完依場之後 歷史地位升上邊？ 佢做到拉莫斯咁多年都做唔到既野

上帝

染上瘋狗症

馬些路一早做到啦

完封小花
同尼少同級

佢尋晚完封美斯 用殺傷戰術話比美斯知曼聯咩料

都唔嚴重既,咪聽啲傳媒講啦
有鼻裂既風險
佢有食叉燒包噎死既風險添呀

屎波靈做到嘢

同馬些路同級

十年後又多一個傳說 史摩寧完封美斯
十年後: 屌 而家球例過份保護球員 當年史摩寧呢啲鐵血後衛先係防守典範 如果xxx係十年前對住史摩寧呢啲防守大師 波都控唔住啦

smalling 賽前講得果句 其實都預咗會用犯規暴力防守

條冚家產終於要還

狗打上帝

新賤種

有d慧根，唔似其他無乜醫學常識

馬些路條數找完又找？

calm down

美斯真係幾好品，即刻叫停叫隊醫過黎

世一中堅

你d英文括號搞到我凝住係nineup服

英超啲波場場都咁踢
西甲真係溫室嚟

美斯唔敢去英超證明自己有原因

真 拉莫斯係英超都應該搵唔到食

上年打車仔你唔出黎既

佢唔扮內疚唔驚比人打柒佢咩

一世反獌

細緊=拉膠

有名你叫暴聯

好有抱負

你見biggay敗走曼聯去西甲就知西甲廢

屌條片好撚ON9
閃閃下睇撚到眼殘

最衰都係史魔寧

咩摩迪喺熱刺乜冠軍都拎唔到
去到西班牙吹到變世一

英格蘭拉莫斯

唔講以為英超隊年年歐聯冠軍

如果10年前有var真係有機

樓上仲好意思講車路士

空難聯幾時唔賤種？

仲有癲狗pepe

屎波都算
又要屎波又要茅柴

事實證明溫室小花踢英超一定比人撞撚死

屎波寧要唔要陪返十億八億

拉莫斯做到沙拿天敵

拉狗追住小花黎打咁多年
都唔夠smalling呢一下攻擊力高
仲要smalling no foul

就算係盧卡古咁大舊比人批肘打面都見紅啦

美欺 : 曼聯 ? 依個最聯 依個暴聯 依個易建聯

普巴 : 玩還玩，唔好拎曼聯個名黎玩 唔想做魚毛 就去歐聯公海游下

歐聯過後

屎波寧：係西甲蝦蝦霸霸無用架，你依家知我地最聯咩料啦

我都好記得
馬干隻牙飛咗出嚟

咁樣比人喺後面撞 乜人都死啦 弱撚智

我暴地表最強

史摩寧： 放馬過來

哈哈真係笑死

我地曼市雙雄不嬲踢法係咁兇狠
決賽對曼城傷得仲甘啊

…

無可能啦，邊隊咁on9同曼聯踢波之前唔打定瘋狗針

一拳ko美斯仲要冇食牌

美斯應該轉會踢英超

同英超球隊踢1場就咁
得啖笑
人地牙朗18歲開始已經每年踢38場英超

洗撚十年後咩
你高估咗呢度班傻閪既智慧, 佢地十日後已經會講呢番說話啦

佢真係擔心對方啦，第一時間舉手。邊似你咁唔使扮都知你弱智。

其實撞嗰下根本唔係重點
重點係佢成隻手車落佢塊面(特別隻眼)到

咁都冇吹

那時，美斯說：「父啊，赦免他們！因為他們不知道自己在做什麼。」

細緊會唔會被買起

你天真得好弱智

你弱智得好天真

youtube啲片大部分ban 晒

牙朗撞下就跌喎， 仲易跌過美斯

攞金像獎多過金球獎

小花真係小花

我地曼聯啲魔性唔係講笑

尼少當年已經即時完封啦邊洗10年